.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Divine-Inspiration:

Божественное вдохновение (`Divine Inspiration <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=83>`_) / Закл. 8
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- ментальное

**Обычай**: сакральный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 готовое существо

----------

Вы наполняете цель духовной энергией, освежая ее магию.
Если это подготавливаемые заклинания, цель восстанавливает одно заклинание 6-го уровня или ниже, которое она уже колдовала сегодня и может использовать его снова.
Если это спонтанные заклинания, цель восстанавливает один слот заклинаний 6-го уровня или ниже.
Если у цели есть запас очков фокусировки, она восстанавливает очки фокусировки, как если бы использовала :ref:`action--Refocus`.





.. include:: /helpers/actions.rst